🈲鐘意咗個十四歲小妹妹。。

但係我下年考 DSE 怕拍拖會影響學業😭😭

係讀到書就讀到嫁啦
拍拖影響到咩

你學業係得就唔會怕啦

但佢好似唔鍾意你

不應猛鬼

等大姐姐幫你地開情侶補習班啦

猛鬼就是戀愛